覺唔覺連登仔好廢

對住自己鐘意既av女優打j, 但男主角唔係自己，你又救唔到條女，好慘，好廢

例如:樓豬

覺